覺唔覺叫啊聰既都好on9

如題

樓主做咩指住自己咁睇唔開話自己係戇尻仔

人地等你講呢句
懶醒

就係d老豆老母唔聰明先改個仔叫做阿聰想佢聰明d
但係基因遺傳個仔聰明極有限啦